旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

旺角遊行上訴 獲批大角咀過馬路遊行

報導：

網民早前申請於明日（8月2日）在旺角遊行及集會，但是警方僅批准集會部份。申請人伍永德上訴，今日經2小時半聆訊後，與警方達成共識，將遊行路線大幅修改，變為由大角咀晏架街遊樂場，橫過一條櫻桃街馬路至櫻桃街公園為終點，完全不經旺角市中心。

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

推

聽日就係

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

你都唔會跟足架啦 最後都係衢突架啦 佢批唔批同改唔改都係會拉 我真係睬佢都on撚9

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

是咪姐係沙崙隔離?